華為新年致辭：2019 年收入保持增長 但增長幅度未達預期

華為董事長徐直軍發布新年致辭，指出2019年預計全年實現銷售收入超過8500億人民幣，按年增長達18%，雖然沒有達到年初預期，但公司整體經營穩健，經受住考驗。

其中，智能手機業務保持穩健增長，發貨量超過2.4億台。

徐直軍表示，2020年華為要全力打造華為作業系統（Huawei Mobile Services，HMS）生態，支持智能手機在海外銷售，同時2020年要把鯤鵬與昇騰處理器作為重要的增長方向。

支出呢

華為251事件
華為妳仲冇同李洪元 曾夢say sorry，抵死